當香港人對「監警會」呢個機構不存在希望、信任，投訴數字跌到0時

果班畜牲會唔會失業？

錢照收, 又唔使做野, 笑住訓

呢個機構存在本身就唔係要做嘢 唔需要有乜交代功績 純粹掛個名喺度扮撚晒有調查制衡 咁又點會失業 做一世都得

係先好最多咪訓一兩年